{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068006",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "따식이 문성점"
    },
    "text": "タシクは、お客様一人一人に真心を込めて温かい食事を提供するために努力しています。 当レストランは広い駐車場と大型プレイルームが完備されており、便利に利用できます。 メニューには肋骨の上の肉、肩バラ肉、カルビ肉、ハラミ、韓牛の盛り合わせセット、斧丸カルビ+カルビサル、ロース、タシクイ定食、水きり·スプラウト·ワタリガニ。 来かたはウォンホセヨンリッチェルバス停の向かい側の建物です。 お客様の多くのご声援をお願いします。包装も可能ですので、ぜひご利用ください。 価格は11,000ウォンから160,000ウォンまで多様に構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "レストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ウォンホセヨンリッチェルバス停の向かい側の建物です。"
        },
        {
            "question": "レストランにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "広い駐車場と大型プレイルームが完備されています。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "肋骨の上の肉、肩バラ肉、カルビ肉、ハラミ、韓牛の盛り合わせセット、斧丸カルビ+カルビサル、ロース、タシクイ定食、水きり・スプラウト・ワタリガニなどがあります。"
        },
        {
            "question": "レストランの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "価格は11,000ウォンから160,000ウォンまで多様に構成されています。"
        },
        {
            "question": "包装は可能ですか？",
            "answer": "はい、包装も可能ですので、ぜひご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのようにレストランに来れますか？",
            "answer": "ウォンホセヨンリッチェルバス停の向かい側の建物です。"
        },
        {
            "question": "レストランのコンセプトは何ですか？",
            "answer": "お客様一人一人に真心を込めて温かい食事を提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "レストランはどんなお客様に向いていますか？",
            "answer": "広い駐車場と大型プレイルームがあるため、家族連れやグループでも便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "お客様の多くが喜んでいますか？",
            "answer": "はい、お客様の多くのご声援をいただいております。"
        },
        {
            "question": "レストランの特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "韓牛の盛り合わせセットや水きり・スプラウト・ワタリガニなど、特におすすめの料理があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 197,
        "QA": 390
    }
}